想問下點先去到L'Hospital呢個醫院？

急病

去搵霍金？

當你左右腦嘅智商嘅極限同時趨向0嘅時候

溝到waiwai未

A09